-Cai composer
-Vao command line, cd den thu muc nay chay lenh composer update
---------------------------
-Neu bi loi Classname not found, chay lenh composer dump-autoload
---------------------------
Thu muc public/assets/ phai co thu muc upload
trong thu muc upload phai co thu muc moodboard, lookbook
	public/assets/upload
	public/assets/upload/moodboard
	public/assets/upload/lookbook